中秋無叫我同佢屋企人食飯

我同佢拍拖拍咗兩年幾
我一直都係同阿媽住
但係早幾年阿媽突然過咗身
所以基本上啲節日都係自己一個人過
我尋晚暗示佢唔想自己一個人食飯
但係佢都冇邀請我去佢屋企食
心入面有少少難受

依家又要諗吓自己一個人出去食咩啦

分手未

建議分手

正選女朋友食緊
你係後備席多陣先

想去咪直接講囉 暗示做乜撚 你估佢識讀心呀？

自己食有乜問題 大個啦

人地阿媽好難咁突然接受到個仔搞gay
忍耐下啦ching

你去佢屋企樓下等佢
可能會有新發現

感情問我，一律建議分手

大時大節要人屋企人面前公開出櫃，係為難左d

有冇諗過對方屋企人唔想見你你又唔係（被）求左婚

啱啱相返。。想佢同我家人食餐飯，佢情願一個人

分手啦

佢屋企人知唔知你嘅存在？

唔通你就係個正選

我毒撚一人

咁先型

你呢

要講真話麼